1. 开发文档简单
2. 定制性强
3. 修复了nio的问题  epoll空轮询bug cpu 100%


----------

线程模型  
1. 单线程模型，所有的io都是同一个nio线程处理的
2. 多线程模型，由一组nio线程处理io



----------

jar包  

![](https://i.imgur.com/XysuP3i.png)



----------

Handler助手类生命周期

![](https://i.imgur.com/CQh3kC6.png)

